\section{Famille  \index[noms]{, Philip\_IV the\_Fair} /  \index[noms]{, Joan of\_Navarre}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1903_I2486}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Philip\_IV the\_Fair  \index[noms]{, Philip\_IV the\_Fair}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1268}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 1$^{er}$ enfant de Philip\_III the\_Bold  \index[noms]{, Philip\_III the\_Bold} \textit{[01 mai 1245 - 05 oct. 1285]} et de Mary of\_Brabant  \index[noms]{, Mary of\_Brabant} \textit{[... - 1321]}.
Il a 1 soeur : Marguerite of\_France  \index[noms]{, Marguerite of\_France} \textit{[1279 \footnote{.} - 14 f\'{e}vr. 1317 \footnote{.}]}.
Son p\`{e}re, Philip\_III the\_Bold  \index[noms]{, Philip\_III the\_Bold} \textit{[01 mai 1245]}, d\'{e}c\'{e}da le \textit{vendredi 05 octobre 1285}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 17 ans.
Son \'{e}pouse, Joan of\_Navarre  \index[noms]{, Joan of\_Navarre} \textit{[1271]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1305}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 37 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le \textit{vendredi 29 novembre 1314}, \`{a} l'\^{a}ge de 46 ans.
Il a \'{e}t\'{e} inhum\'{e} le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Joan of\_Navarre  \index[noms]{, Joan of\_Navarre}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1271}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1305}, \`{a} l'\^{a}ge de 34 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1903_I2486.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1284}, Philip\_IV the\_Fair  \index[noms]{, Philip\_IV the\_Fair}\textit{[1268]}, \^{a}g\'{e} de 16 ans, \'{e}pousa Joan of\_Navarre  \index[noms]{, Joan of\_Navarre}\textit{[1271]}, \^{a}g\'{e}e de 13 ans.
Ils eurent 4 enfants : Isabella of\_France  \index[noms]{, Isabella of\_France} \textit{[1292 \footnote{.} - 22 ao\^{u}t 1358 \footnote{.}]}, Philip\_V the\_Tall  \index[noms]{, Philip\_V the\_Tall} \textit{[ \footnote{.} - 03 janv. 1322 \footnote{.}]}, Charles\_IV the\_Fair  \index[noms]{, Charles\_IV the\_Fair} \textit{[ \footnote{.} - 01 f\'{e}vr. 1328 \footnote{.}]} et Louis\_X the\_Headstrong  \index[noms]{, Louis\_X the\_Headstrong} \textit{[04 oct. 1289 \footnote{.} - 05 juin 1316 \footnote{.}]}.
\clearpage
